CLONED https://github.com/wshaman/django-kladr

django-kladr:

Пример реализации интерактивкого заполнения полей по справочнику КЛАДР.

Импорт *.DBF при помощи imp.py,
для формирования html формы см. поля "#id_addr_*" в util.js


mpenzin@gmail.com
